全世界單身狗聯合起來

全世界單身狗聯合起來 打倒美帝聖誕節

但冇假放喎

返工不了